經過呢場運動，我真係好愛香港人。

每次出嚟 無論係文宣定勇武 你地都會成日走嚟問我洗唔洗幫手塞野比我

貼街招 拎走我d文宣 強行幫我貼 希望快啲貼完我唔好比人打

派傳單 個個都同我講 唔洗啦 加油 聽日見 再唔係就次次都有和理非係到叫停我同我傾成粒鐘

機場 好撚柒多物資 見你地十幾二十架車推嚟推去 塞我地食野 重要糖水都有 好多公公婆婆捉實我地叫我地小心但個日我地只係行行企企叫口號 明明你地仲辛苦

有手足想做傻事 你地成班痴線佬又即刻沖落街揾人

勇武更加唔洗講

最辛苦嘅永遠唔係累、無力嘅時候，係我每次聽到有人抹黑，話我地叫左錢、暴徒，我都好撚嬲，請問要收幾多錢先可以令一個人咁撚正直善良？
請問邊撚到嘅暴徒會係用條命去爭取公義，係會用晒戶口嘅錢去幫人？

三個月前，我好憎香港，一早就plan左會讀master移民，因為香港真係好壓迫好冷漠。
但點會點會估到，三個月後嘅我會體驗到咁撚多野。

真係好愛你地
今晚一個都唔可以少！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

前線係你相像不到恐怖

exactly the same
未試過咁有歸屬感
民族自決

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

give me freedom or give me death